美國總統特朗普敦促民眾不要囤積食品和日用品

美國總統特朗普15日敦促民眾不要囤積食品和日用品等。

他說各大超市正在盡力滿足民眾需求，人們沒必要囤貨；他說這些超市負責人承諾會繼續開門營業，目前這些商店進貨的水平甚至超過聖誕季節。最近許多美國民眾擔心新冠病毒蔓延，大量囤積食品及衛生紙等生活用品。

來源：美國之音中文網

傻鳩總統

咁講完 咪仲驚

有政府，唔怕

即刻去買

United and failed state

死硬

係美國搶食物真係堅傻鳩

有槍有食物
搶子彈好過啦

睬佢都ON

講完>d人買得仲勁>刺激經濟>侵又贏

white panic

等陣入貨

美國自己有糧食生產，唔需要咁驚

農夫唔會中肺炎既，生產廠工人又唔會中既

唔好學香港搶廁紙

愈叫愈驚

講唔驚之前應該做d野等人唔驚先

識d 美國fd屌鳩侵do nothing

講無用
心理學
你喺佢地面前放幾噸物資
佢地自然唔驚

等睇侵侵聽日敦促民眾不要囤積軍火

本身都鍾意
一次過買一大堆

簡化版
農夫-》物流-〉加工-》物流-〉超市